影人大頭係就係惡左D 不過好有效

班偽黃撚依家係咪好驚唔敢去食呢
愈影愈有

有咩惡唔惡 香港影相犯法?

點解食一次藍店就叫偽黃？

食嘢都要點人相
咁下次唔好私了點相藍屍咯

偽黃：要叫外賣了

輸民意架
唔好影啦

係黃就唔撚會食 唔撚助長邪惡喇

妄想假設當論證
繼續

食中資都算
食藍店都叫黃?

藍屍：唔愛國唔好用中文字

你用中文字係咪愛國？

照影藍絲大頭 照私了藍絲 好驚呀？

2020年喇
仲講埋依D on9野
你係咪仲講緊私了輸民意果D人黎

agger

咁你擺自己個樣出來等大家睇下好冇？

依個例子好牽強 用中文字完全唔關事愛國 中文笨唔係共產黨發明既 搞清楚個敵人同埋黃色經濟圈嘅意義先

反共食藍店等於要影大頭呢個就唔牽強
豬肉大陸運入來嘅唔通又唔食得
蔬菜大陸運入來嘅唔通又唔食得
一邊講民主一邊又玩呢啲威嚇自己人
連登仔的確好嘢
面不紅耳不赤
嘥氣

屌 0.5黎 嘥氣

小心熊貓/袋鼠加料

你阿媽就係五毛

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推